黃大仙要人

我出左啦，冇手足既

push